你地女朋友會唔會雙重標準?

佢唔舒服射波就得
我朝早話頭痛想射波佢就屌我少少事都講到咁嚴重
佢ot完好攰飛的返屋企就得
我ot完仲要拎住重野想飛的佢就鬧

究竟係乜撚野心態?

利申 啲錢一齊儲一齊用，拍左3年

女人係咁 你試下同女性朋友出街睇下佢斬唔斬你 但佢自己同男仔出街就話普通朋友

有邊個女人唔係雙重標準架...

好撚on9

呢樣佢就無

屌
以為係我自己開post

咁快上熱門

生理期佢想食魚生 最多痛幾日
又係生理期我想食 唔在意佢

仲有一樣
佢呀爸呀媽生日就要送禮+食飯做到足
我老母生日叫佢食飯佢會話食譚仔咪得囉

佢黎m你自己食佢都嬲你?

女人呢個生物就係咁，習慣下

一齊去食

屌 嗌碗拉麵咪得囉

日本野一定要食生野架咩
無野搵野黎嬲

女人就係咁

其實係佢唔錫你啫
舊時男朋友少少頭暈身慶我都好緊張
仲擔心過自己病

true

話佢一次搬龍門就記成世
手已分

識有個男仔都好雙重標準

試過ex話唔舒服 唔想返工射咗波
到我話有小小唔舒服 佢竟然話 你都唔同 你會好得快啲架嗎 （類似係咁）
最大問題係過一排講返 佢竟然話 下 我有咁講過咩

早走早著，如果唔係第時你慘過耕田

最on9係呢種

好得快啲咩理論黎
進化左? on999

真係痴撚線 同啲追過佢既男仔sd心心 雖然係好平常果啲 例如唔該曬❤️

我同啲女仔口頭傾計傾幾句就話我拈花惹草

之前佢話同男仔fd單獨出街食飯 我唔比就話我唔信任佢
我話成班人出去有男有女就西我